+++
banner     = "banners/2017-08-28-zhile-v-chernomorske-oteli.jpg"
title      = "Жилье в Черноморске: отели"
author     = "Lana"
date       = "2017-08-28"
categories = ["travel"]
tags       = ["ukraine", "chernomorsk"]
+++

Жилье в Черноморске &#8211; это очень важный момент при выборе места, где отдохнуть летом. [Здесь][1] я писала про аренду квартир, а сейчас вот вам немного информации про отели в Черноморске. Также советую прочитать про [пляжи][2] и про [рестораны и кафе][3] в Черноморске. <!--more-->

<h2 style="text-align: center;">
  Отели
</h2>

Если бы я могла выбирать то, что нравится и не брать во внимание другие факторы, то из жилья больше всего меня привлекают отели. В них ощущаешь себя на отдыхе: ни уборки, ни готовки, ничем не заморачиваешься, просто наслаждаешься прогулками, вкусной едой и морем.

В Черноморске появляется все больше отелей. Небольших, скорее мини-отелей на несколько номеров. Но большие отели тоже есть. Моряк или Снежная королева. Про Снежную королеву я вообще ничего не знаю, видела только это здание однажды в одну из наших прогулок по городу. А вот про Моряк и другие популярные отели немного написала ниже.

<h3 style="text-align: center;">
  Фонтан
</h3>

Самый красивый, комфортный и конечно же самый дорогой отель находится в центре города возле парка &#8220;Молодежный&#8221;. Не зря он так называется, во дворе отеля действительно есть большой музыкальный фонтан.

![](img/fontan.jpg)

Красиво и дорого. Если взять в сентябре двухуровневый номер с двумя кроватями: двуспальной и диванчиком для ребенка, то это будет стоить 1600 грн в сутки. Завтрак включен. Помимо жилья придется выложить еще приличную сумму на питание в кафе и ресторанах. Но отель красивый и отличное месторасположение: в центре города, парк рядом и к морю недалеко. Во дворе &#8211; небольшая детская площадка. Можно ужинать в ресторане и наблюдать за ребенком. Я такое люблю.

<h3 style="text-align: center;">
  Моряк
</h3>

Выглядит этот отель как обычная советская гостиница. Ничего привлекательного внешне нет. Судя по фотографиям номеров, они оформлены в едином постсоветском стиле. Отзывов не нашла. Единственный плюс гостиницы &#8211; удачное месторасположение на центральной улице города. Но как-то совсем грустно смотрятся на балконах надувные матрасы и мужчины в шортах с оголенным пузом и пивом.

<h3 style="text-align: center;">
  Ника
</h3>

Отель расположен на улице Лазурной минутах в 10 от моря. Номера просторные и уютные. Естественно за все хорошее и миленькое приходится платить немалые деньги. Поэтому в этом отеле не дешево. Друзья поговаривают, что в окно из &#8220;тронного зала&#8221; прекрасный вид во двор. Такая маленькая приятность. В это же время другие путешественники отмечают, что интернета нет. Вай-фай есть, а интернета нет. Такой вот нюанс. Конечно на курорте интернет не так важен, как чистое море, но тем не менее все мы интернет-зависимые.

<h3 style="text-align: center;">
  Сицилия
</h3>

Находится в получасе ходьбы от пляжа. Симпатичные, но небольшие номера с кухней. На кухне есть холодильник, раковина и микроволновка. По этому отелю очень хорошие отзывы на букинге, но от себя добавить ничего не могу &#8211; никто из знакомых пока там не останавливался. За маленький номер с двумя кроватями в сентябре просят 700 гривен за сутки.

Как вы поняли, я больше по аренде квартир специализируюсь. Про отели в Черноморске друзья рассказывают, а я записываю. Если у вас есть чем поделиться про жилье в Черноморске &#8211; пишите, мне интересно узнать что, как и где.

 [1]: ../2017-08-24-zhile-v-chernomorske-kvartiry/
 [2]: ../2017-08-12-plyazhy-v-chernomorske/
 [3]: ../2017-08-16-kafe-restorany-chernomorska/
